回應家鄉雞po主：睇清網絡暴力可以去到咩地步

回應「家鄉雞全走」Po主的話：

我唔知「家鄉雞全走」po主會唔會寫返多一篇文黎澄清啦，佢可能會del左自己篇文，都可能唔會。所以唯有咁樣做住先。

我係那篇文章入邊事主的女兒的朋友，有小小嘢想講。

首先，針對話打電話過去想好好傾，都俾人玩電話呢單嘢，就真係唔係我個frd特登既嘅。琴晚我朋友（以下簡稱C），工作坊完左后，見一個同樣number嘅電話瘋狂打過黎，就聽左，一開口：「請問你係唔係陳XX？識唔識一個叫作阿亮（？）既人？你媽咪借作3萬蚊幫你交學費。」由於呢通系不顯示來電，即刻就覺得係詐騙電話，身邊又有一個鐘意玩嘅男仔，接過電話，就諗住玩下個打詐騙嘅人。所以絕對唔係家鄉雞po主所講的態度惡劣、無視他的認真。

其次，都睇得出呢單嘢真係唔係C跟開（佢媽媽都無同佢講太多），所以接到電話先覺得係詐騙。跳十次卸膊操都解決唔到問題。發生呢件事，佢周圍嘅朋友係咁追問都係小事，連我都有人問，影響都可大可小。所以C即刻打電話俾個老闆，啫係開洗浴中心嘅家鄉雞po主嘅媽媽，講明學費早已還清。而家鄉雞po主嘅媽媽都話，係自己同個仔解釋得唔係咁清楚，所以先搞出左呢一單嘢，會即刻聯絡自己個仔，解決佢（可能係del文章，或者澄清之類），但系我唔知佢會唔會咁做，而C就一直俾人騷擾緊。

now切入正題。拋開態度惡劣、借錢呢單嘢唔講，整爛部電梯先係重點問題。咁C都知道情況唔簡單，開始針對呢件事好好瞭解返。話說係煙頭導致的著火，係好似燒左梳化導致天花板淋水（我估係果啲自動警報系統啲frd？），水好大，而管理處一直搵唔到關水閥嘅按鈕，所以先浸壞左部電梯。呢度就唔論管理處嘅責任先，講番食煙果單嘢。C嘅媽媽的確有係宿舍食煙，但系距離火警發生，佢已經離開左宿舍至少三個鐘頭，咁唔排除係佢食完煙嘅煙頭導致火警啦。所以，管理處關唔到水閥+無證據係佢食煙導致（大佬其他人都會食煙㗎嘛），C嘅媽媽認為佢無辦法即刻接受賠款，於是提出行法律途徑解決，卻遭到po主媽媽嘅拒絕，想私了。因為香港打官司都幾貴，咁樣做都情有可原。

成件事其實就係咁，C嘅媽媽唔知究竟係唔係自己導致著火，如果唔係，賠十萬唔係好橙橙豬？再加埋管理處果邊嘅責任，佢覺得點都輪唔到自己賠呀嘛！就算賠，都唔應該咁多（C嘅媽媽先係真正嘅困難戶，由佢需要借學費就睇得出）。

當然，困難戶都係要負責任嘅，窮唔係唔賠錢嘅理由，重點係唔知應唔應該由自己賠，驚食死貓，又唔可以行法律途徑，先搞到成件事都好糾結。咁C一醒就俾人鬧到飛起，都知道唔可以坐視不理，會同佢媽媽商量點樣解決呢件事，係自己責任嘅，就負返，唔係嘅，就點都唔會揹飛啦。

拋開一切唔講，家鄉雞po主將C嘅電話、聯絡資料全部po出黎，係唔係有少少過分呢？佢無了解清楚成件事，就發出咁樣嘅post，其實對人造成左好大影響，C依家仲俾人騷擾緊。但系成件事同佢關係真係唔大，禍不及妻兒呀！依家C嘅媽媽連自己到底有無責任都唔知，就俾人po個女兒上高登，C身邊啲frd會點諗佢？以後仲洗唔洗讀書？唔通一個一個人去解釋咩：「啊！唔關我事㗎！呢單嘢唔係我跟開！我咩都唔知！」跟住行係條街度俾人打完，um住血流不止嘅傷口，靠過去，「哎呀！真係唔關我事呢！」fff下好啦，最好就唔好發生咁樣嘅事啦。

一個人講嘢，輿論就係一邊倒。多一個角度，唔知會唔會令件事嘅唔同面呈現出來呢？唔知會唔會有人覺得抱歉，對果位俾人鬧左嘅女仔流露些少歉意呢？一直都知道高登（呢個係唔係高登？）係大家發洩不滿嘅途徑，估唔到有一日都會關自己事。po嘅人嬲主，睇嘅人憤慨，跟住鬧埋一份，都明白呢種心情，只希望之後唔好再騷擾我個frd，全當一個誤會，佢唔怪你地，你地都唔好再怪佢。

唔知幾多人可以睇到呢個post，一個人睇到，就當少解釋一次囉。

話係話，仲po埋我tim，我啲frd個個黎pm我，話我上高登啦哈哈哈哈哈哈跟住笑9我，唉都算了，我相信po主都系關心佢媽咪，想幫佢媽咪解決呢件事。除非我行係條街度無啦啦俾人打，我就嬲死個po主！

支那閪
Po咩主呀

系系系系你老母咩仆街
由頭系到尾，字都唔識學人上網，睇見就
嬲

即係咁，假設你朋友唔係你。
你block哂事主，佢唔放你資料上網，你會解block同人傾？你怕自己食死貓(事實唔係死貓), 但係恩人食死貓(真係死貓) 就無所謂？人地咁有誠意揾你傾，你玩9人，比著我係就告你老母蹤火啦

困難户有錢做激光矯視

sorry唔係由頭到尾而係最後一段，我發雞盲我道歉

好撚大方喎

借左人錢就還啦
乞衣女

還左啦 on9

邪骨?

強貼留名 等睇樓主比人屌

唔理係咪你老味做都好,人地借左錢比你交學費想同你傾野,你同班圍威喂咁樣玩人?呢樣已經係死罪啦

你老母有無食煙亂扔煙頭自己清楚啦 有就有無就無,係度話唔知仲唔係心虛?

仲話咩唔怪我地,好撚驚呀,報警囉

樓豬咁嬲豬咪用法律途徑解決問題囉,免得日日比人屌老母

樓主嬲嬲豬呀 點算好呀

咪臭係 呢件死臭雞 依家先黎扮受害者
叫家鄉雞告鳩佢啦

Btw屌你老母啦支那狗 又后 又系
成碌柒咁

叫事主去私隱專員公署報案,如果成案又成到罪.是刑事,對方有機會監都有得坐.

通你老母臭閪?

仲有呢通

支那閪

係 睇撚到火都嚟

原po有好多人懷疑緊係咪炒車， 而呢個po就間接證明左至少原po主講嘅事係有發生過，而C既老母亦真係有食過煙。
佢老母同個女咁既態度， 人地一開如唔係冇試過同你好好傾， 係你地冇理佢仲以為佢玩電話。 如果po主冇係連登po件事出嚟，你地會解block咩？ 你地會回應咩？ 仲係到扮弱者話人公審你

可能見冇人信
玩左右互搏姐

個標題仲要開到懶係正義企哂道德高地咁，又瀨落網絡暴力到

老實，如果去左司法程序就法庭見。

仲有人地唔想私了好正常，食煙雖然負面，但係著火既起因或者導致消防系統啟動既原因都係得個講字，仲有就係管理處既責任，內裡真係牽涉咁多野的話，我係個大陸女人，我都寧願上court喎。

佢唔爆facebook 同電話會重開到對話咩
煙就真係食過，錢又真係借過，態度都真係咁撚差喎
你而家屌人網絡公審恰鳩你個fd?
錯就錯在你個fd 投錯胎有個19 老母囉

喂我屌你老母臭閪咩
出黎駁啦柒頭

錯就錯在佢有班支那fd

收皮啦

成班本身就係支那
我冇估錯既事主都應該係支那

人地幫過你一次架死仆街
唔係書都無得你讀啦
正一仆街冚家剷

你係咪聽電話嗰隻兵呀，個故事作得幾好吖

人地一開頭打嚟講到你 or 你個fd 個名，講埋你老母邊個，講到借學費單嘢
仲話當人詐騙玩9人
根本係真心玩9人

發生d咁既事，C阿媽真係會唔通知個女
而咁啱又會有貪玩同學經過恥笑人？
po主又唔係無同佢解釋
你咁講法牽強咗d喎

以為係詐騙電話都好正常，後邊先知道唔係。C原本就唔係好清楚呢件事，同埋呢件事發生係舊年，琴日聽到電話，正常都覺得係詐騙，又點怪得佢呢？

煙可以觸發灑水系統，管理處都可以搵唔到水制關閉，最後浸爛個電梯。好多媽媽發生啲事情都唔會同個仔女講，驚佢哋擔心，所以C唔清楚係真的，同埋貪玩同學唔係經過，係一齊參加工作坊嘅朋友。

唔係幫過一次，就要負一個不知係唔係自己嘅責任㗎嘛！係錯，就認，但係依家唔確定。我借三萬蚊俾你，跟住叫你攞十萬出黎，因為我幫過你，好似唔係好講得過去喔。

咁呢件事同支唔支那嘅關係又唔係好大。事情唔係發生係你身上，咁係點講都得了。

一開始就講左，我係C嘅朋友

一年前嘅事情，依家先有人打電話過黎，一黎就問係唔係借左錢，人之常情。你可能無收到過詐騙電話。

hi

呢件事同係唔係支那又唔係有太大關係⋯

no

依家未知係唔係媽媽嘅錯，就算係，關個女咩事？唉

后

佢可以打多一次電話，唔好隱藏number，我個frd本身真係好善良，點都會願意同媽媽傾下

咁呢件事同我老母又無關係嘅

就係一開始唔肯行法律程序，先會搞到咁，都寧願court見

屌你老母借錢好還啦

其實就係網絡暴力呀，你地又唔係當事人，就打電話過去騷擾，打俾阿媽想了解事情真相都算，打俾個女去鬧人係為乜呢？

還ed

會考慮，但系家鄉雞嘅媽媽話會叫仔處理件事，我地都唯有等下。16歲細佬仔，想幫媽媽解決煩惱，都好正常。

理撚得一年前定幾年前
借左人錢就係借左架啦人地鍾意幾時問你還都得啦
根本擺明有心玩嘢而家俾人擺上網
驚就係度上黎鳩up

emmmm⋯⋯咁唔依家出來解釋，唔通等明年？

借錢早就還左，依家係話緊電梯果單嘢，睇清楚好啲

C for chi na

你都係C字開頭嘅網民喔

咁呢單嘢又唔關我老母事嘅

喔，咁我都還好嘅，唔係特別嬲

多謝你睇清楚左文章

係好辛苦儲嘅

咁就唔係好清楚了

點解唔反駁上面巴打提出嘅
同一個電話number瘋狂打過來
同
無顯示來電嘅矛盾點？

咁改做咩？

依家解釋：

因為我唔係事主，無資格sd文章出來，所以係我打完之後，sd俾朋友睇左，佢將我理解錯嘅地方改下，就可能無改完整。

支那閪有樣睇

係香港有人冇收過詐騙電話
話冇個個就詐騙喇

图係證據。
如果要鬧支那撚用WeChat，我都無嘢好講

喂，收皮啦撚樣

食完煙無整熄煙頭，燒著人地既梳化，之後引起一連串既損失，
你以唔知係唔係其他煙頭先燒著張梳化為由拒絕賠償？
做無賴都要睇下對手，人地仲要係同你有恩既人，你老母仆街你可以話下佢，無必要同老母一樣做個無賴，勸下佢認左單野啦條女既「朋友」

咁中年婦女好多都係咁打扮嘅。

支那閪用v7

图你老母

图係證據。
如果要鬧支那撚用WeChat，我都無嘢好講[/quote图

明白了, 你朋友呀嘛

明明就係本人, 走去扮做自己朋友

唔好

仲有傻你老母隻眼啊

支那豬隊友 仲要上黎火上加油
件臭閪多得你唔少 好快就全中大全香港都識佢

图你老味
btw up張重覆一次論點嘅圖就話係證據，其實你係唔係傻架？

可能你無睇清楚篇文。拒絕賠償嘅原因之一，係唔知係唔係煙頭導致，第二，就係管理處都有責任，其實關左個水閥就乜事都無了。有恩唔否認，朋友嘅媽媽有無錯都暫時未知，po呢篇文就係為左講俾大家聽，係責任會負，唔係就唔負，希望你地唔好再鬧我frd咁解啫。
無論點，都多謝你嘅建議，我地會好好傾了

btw 根本無解釋過個矛盾 上一句明明話見到個打左好多次黎既電話, 下一句就話無來電顯示

嗯，我都知道會有人咁講

即係認室內食煙啦

死全家啦撚樣

解釋多一次：
因為呢篇文係我打嘅，可能有誤會嘅地方，朋友有幫我改唔啱嘅時間線，但係改漏左啫。

喂，你咁樣人地點作落去

emmm⋯⋯咁其他人都會咁做嘅

又唔係好關我全家事嘅

朋友

唔知係唔係所以一定唔係？所以就可以唔理，然後blk哂人地既聯繫方式？原本係有心負責既人會咁做？

咁要sd所有圖出來？唔係咁好嘅

就係C

大大聲聲話恩人個仔係野種, 你怕唔怕有報應

係事實就要講㗎啦，我唔出黎澄清，事情都唔會有好轉。

高你老母登
系你老母個臭閪

你真係返家鄉吧啦支那臭雞

哇，咁你講撚晒啦
同埋我睇返原po講佢老母同你個fd老母有再用微信溝通過，清白既未放返啲對話上黎囉

仲扮夠朋友未？定你朋友要翻牆先開到post?

家鄉雞都唔係現場，點知有無聽到呢句說話呢？打電話嘅事佢可以誤會，壞電梯嘅事佢都知道得唔全面，因為主觀講出呢句話都好有可能。如果有，咁對唔住。

嗯，鬧人可以解決問題，咁你鬧啦

有無人知點樣舉報

已經叫左咪響休息室食，食完仲要隨手掉煙頭
食屎啦冚家剷大陸閪，係有心解決就賠錢
而家唔係因為工作上疏忽令公司有損失，唔係三百就可以了事
一路推推推，推你老母咩

負責任既人會罵人地個仔係野種

電話果到根本解釋唔到，仲要死撐係誤會

BTW 一單工廈火警
無消防 無警察 無保險
無人肯走法律途經
九成違規經營

btw 系你老母

咁中間仲有好多原因同細節，你又清唔清楚呢？點解唔可以係我地依家先知單嘢，所以出黎解釋？搞唔搞大件事，都要解決，但系應該解決嘅人唔係我個frd，係呢件事相關嘅大人

依到係連登唔撚係高登呀臭閪支那雞
錯字5p字 支那話一大堆

支那＋食煙

即係佢老母屈你老母？
你老母冇教養都要死幫你老母講說話？
如果有，你老母都叫想負責任？

系系系系系撚完未呀
係字都唔撚識打呀

喔，知道了粗口仔

係你咋，知唔知室內食煙係犯法架？支那閪，讀好啲書先再嚟香港啦

還掂成件事宜家都唔清楚，就唔好鬧人地嘅女咁解

吹都用下腦啦，又話咩朋友幫你改
返支那啦

實係香港local都跟足規矩，唔會室內食煙

支那樣事主

䚹人嘅俾車撞死 就咁

係支那閪先唔跟規矩，仲好鍾意講臭蟲論

侮辱原po話人野仔
你（朋友）咪又係你（朋友個）老母個臭閪做雞俾人屌大個肚生左你（朋友）依隻野種小臭雞

不如你講下家鄉雞老母 其實係做咩生意
佢成個PO都唔肯講

即係係啦屌你老母

又係種小學雞思想
咁多人死又唔見你地死？！

重係到扮可憐

自己唔跟規矩，就其他人一定都唔跟規矩

唔理係你朋友定係你黎，你呢家咁撚串，件事愈講愈黑，真係多得你唔少 唔知你係唔係好憎你朋友，咁樣陰9佢

你地鬧人個仔就得仲要話人詐騙
人地鬧個女既就叫人唔好
講野仲難聽過粗口呀你

樓主啲垃圾解釋
希望各位讀中大既巴絲唔好手軟，轟到佢老母上天花板

等佢放啦，我又唔係事主

如果事主唔開post 你班支那仔咪又側側膊

唔係朋友，咁係咩？兵？

陣間又話有第二個版本點算

收撚皮啦 你自己睇下有無好轉
真傻定假癲呀
btw留名睇你都比人起埋底 支那雞

你既樣貌點收兵，唔好玩啦

走水客都好多香港人，點解？
搵食啫，犯法呀

po相出黎，我嘅frd唔一定樣衰過你
又唔係話你樣衰，唔好誤會

其實都唔關你事嘅

有幾多香港人係人地既室內食煙，仲燒埋人地張梳化？

都唔知你做乜撚 柒下柒下咁

想知x2
估係邪骨場

睇清楚，係唔講都唔會好轉。

咁你又開post出嚟柒？

確認左係佢了咩？

開post經過事主同意

支持樓主貼返家鄉雞d資料出黎

大家貼哂對方資料，先公平

如果係真

人地認真搵你傾野你咁玩人已經知你冇咩品格

咁快就忍唔住做小學雞

唔好嘅。16歲男仔，做嘢無問清楚大人，唔係po返人嘅理由

你都知道你係小學雞？

好似有思覺失調咁

你frd同佢個閪老母個樣呀

大家咁話

好多謝呢位黎自庇護工場既朋友為大家帶黎咁精彩既演出.

你讀緊大學d對答仲係咁既質素，成熟d啦

就係細先要教

又係你自己篇野認左起房度食煙先嘅

咩家鄉雞 返大陸食kfc牙？

九唔搭八打5P字

擘大口想含撚
工多藝熟做開做熟啦小臭雞

條友有思覺失調，我放棄啦，冇得救

傻人發現案

火警發生地點到底係咪邪骨場?

唔關我地事咁你又開po扮乜撚野姐死大陸妹

其實樓主點解有時話事主係"我朋友",但又會話"我同我老母"?
精神分裂?

屌你係咪On9架
如果你係想上黎洗地既話態度就好D啦
仲係度上黎串嘴

佢朋友咪即係佢囉

好多謝大家幫我媽討回公道 無言感激

你爸爸呢？
都唔知你依個死剩種係你老母同邊條雞蟲生嘅
原來你先係野仔呀
話人野仔 原來自己先係

愈睇愈嬲 垃圾支那種 帶撚埋啲支那品落黎
扮可憐想置身事外 你有事人地借錢幫你比你隻支那西係香港繼續讀書 係唔撚係你媽做都好
咁撚樣既西態度對呢件事 你同你老母都正一仆街支那畜 不能停止追擊

收皮啦屌你老老母 系系系 你文盲㗎? 借人錢仲咁口響

被告隊友引發巨型關公災難，而家唔理得炒唔炒車咁多

樓主好似特登抺黑緊條女咁 邊會有人真係咁撚on9
大家俾樓主休息下啦 做左咁耐戲做累架啦

唔係你(朋友)俾人起晒底
你(朋友)仲block緊家鄉雞喎
你真係好好整理下個時間線
諗下點解最中意睇炒車既連登仔都一面倒屌鳩你(朋友)

唔確認係唔係自己食煙搞到著火，就先BLOCK哂D聯絡方法，搵籍口都搵個好D呀，真係一個負責任既人

疑似賣品質欠佳嘅筆記畀人
事後仲串柒柒

隔離post copy過嚟
個語氣又真係幾似

香港法律係有証據先定罪
連登公審係未審先定罪

你都快啲比多啲料黎證明你啱先得㗎

拋開態度惡劣、借錢呢單嘢唔講 ? 我操你媽B啊，叫你朋友還左錢先好講野啦

金田一殺人事件啊? 人體自燃啊? D野無啦啦自己起火? 你可以話漏電又好，咩都好，但一定有食煙呢個可能性

同埋你朋友點會唔使讀書，努力D讀啊，所有中大同學都會識得你朋友 大陸人黎到香港肯定無咩朋友，今次我地順便做好人幫下你地渣

傻閪以為開post解釋就無事，點知仲多左人知道件事

係有條柒頭上黎認罪

雖則話Innocent until proved guilty
但係香港法律根本就廢
之前單大角咀弒雙親案個肥仔幫兇都走得甩就知陪審團on9你做咩都唔犯法

入到香港就用正字繁體啦屌你老母
上到大學都唔撚識字
上面已經有人矯正過都唔撚改

屌你老味

睇撚到火滾

針唔吉到肉唔知痛

人哋搵你認真傾 係到玩鳩人 都已經知你同條女都係仆街

請樓主朋友回應返, 如果件事唔係搞到而家咁大, 你個朋友仲會唔會回應事主?
你潛水, 事主將件事搞大佢逼你出來, 有乜問題?

姐係有食啦屌你老母支那狗

係佢對單野既做法同態度有問題，
唔係話有冇罪

一浸大陸味

有食就有食啦，拖埋其他人
成個小學雞咁

慳D啦baby

D文筆成撚日好似想借d意係度搞笑咁 好撚尷尬
好心你正經d解釋件事咪算囉
又卸膊操 又乜撚野橙橙豬咁

趕走呢班生番 香港先有救

唔清楚，唔會咁話人

咁我的確係佢朋友嘅，扮黎做咩

邊個態度差先㗎？

你嘜Q都唔知澄咩清

我真係好想全個中大都識你位朋友C呀

上面認左啦！仲死撐

扮撚晒野屌你老母支那狗

工作坊
話你唔係死大陸閪都無人信

解釋啦解釋 講完以為佢老母同佢就完全冇錯？我係唔信啊

橙橙豬
你小幾呀屌你老母 咪喺呢度柒
成篇嘢都唔知你講乜柒 毫無重點 返歸讀多幾年書先啦on9仔

善良 自己友幫自己友講好說話

你咁答即是係邪骨場.

連發生火警地點做緊乜生意.朋友阿媽打緊乜野工,都唔清楚就可幫人回應嗎

唔係做衰野133做咩

上黎澄清講野咁摟屌
我懷疑你條撚樣其實係曲線想害死隻支那母豬

推到佢係中大出曬名

推到樓主仆街

痴撚笑，我究竟睇緊啲乜
樓豬係咪智障咖屌

先假設呢篇真係事主/佢朋友打既 (而唔係家鄉雞全走(下稱X)自導自演)

一開始提學費, X篇文到冇提未還, 有留心睇應該理解到係已還
當然可能有其他巴打誤會, 要澄清亦合理
但講到好似X屈人咁未免顯得賊喊捉賊, 轉移視線

如果事主阿媽冇食煙, 又或者食完煙有處理好
又或者當時有其他人一齊食, 又唔知有冇處理好
咁說詞肯定唔會係「唔知係唔係自己整」
而係「肯定唔係自己查」, 或者「某同事當時都有食」, 「某同事冇整熄煙頭」

如果除X阿媽外有其他嫌疑人, 咁點解X阿媽會斷定係事主阿媽整?

事主聲稱肯負責, 但「唔知係唔係自己整」, 但又冇向事主阿媽解釋, 指出可能係其他人整, 亦無向其他同事了解事件

根據X篇文提到「阿媽賠10萬 業主7萬 管理處7萬」, 管理處係有份賠
當然可以打官司賠少d, 但更可能得不償失, 唔想打官司十分合理
論責任, 始作俑者食煙搞到火災, 唔可能賠得少
事主阿媽係想籍打官司走數, 定係想真係想搞清責任大家心裡有數

痴撚線
做錯事都要話其他人都有做
咁洗唔洗拉哂全世界有室內食煙既人
先可以鬧佢老母做錯事

大陸閪都想上黎開po取暖
字都唔識多隻 專心上中文堂啦屌

橙乜撚野橙橙豬呀，屌你老母

攪笑 食煙引發問題 攪到咁都仲咁大聲馬撚咁串
就算連登仔唔玩你，個天一定會收你呢種人

死返大陸啦 po乜撚嘢主
系你老母，字都未識打

無證明食煙令到起火嫁
亦無證明等個女人食煙

屌呢條女講嘢真係on99

On9當有趣

今舖真係屌你老母
如果唔係你哋賤格在先
人哋使擺你上枱？

正一支那賤種

系夠未啊

呢個post睇到一班人撞車真係正。原post 第2回
都已經係度估樓主係以美容做招牌，實質做邪骨，先至出左事又唔拎報告又冇證據，又唔唔法庭告佢。

係得呢一個由連登仔打段千字文出嚟。仲要唔知真假作準。

認真講句，如果樓主真係C你既朋友，C你又見到呢個留言

我勸你真係快D同呢隻蠢豬絕交

呢篇野到底係事主朋友打，定家鄉雞自編自導

其他人咁做，代唔代表你係岩呀？
事實依家係你地真係有室內食煙
搵你d 豬隊友上黎火上加油，笑撚死人

見到殘體字已經block撚左

屌睇完原post真係火都黎
接電話嗰度原樓主咁急一聽就知語氣認真都知唔係呃人玩野架啦
如果你係嗰條濕鳩男同學我希望你爛鳩生梅毒同cancer

臭閪 小心出街比人打啊 我認撚住你個嘜頭

人地好聲好氣你就撚尻人
除左抵死無野好講

如果你真係事件入面個女仔嘅friend
真係要公審多啲
有你咁嘅豬隊友幫手推post

件事上年發生
過咗成年你都無賴唔肯覆人
而家怪人哋公審你，
唔同你解決咗先？

你呢d仆街真係應該拉去街市一人一粒石掉撚死你

系你老母, 學好中文先出黎打文回應啦

正正常常一定報警，大廈自己都有買水險火險，大廈管理員搵唔到關水制，責任一定係大廈管理員度，如果佢地一直都唔關水制，咁樣全大廈損失係咪都要入哂間鋪，依家未知起火原因，而間鋪又唔報警要私了，咁樣係咪有唔見得光而要私了，中間內幕睇黎當事人先知。

可能樓主要做fyp講網絡公審，自己作故仔一唱一和，但係乜cap圖證據都冇，最後留過言既人全部都炒車

豬隊友認左食煙

大學生

有理由相信場火係你親人整嘅
仲要用返咁嘅態度質問返人
都未同你計借人錢個單野
真係垃撚圾

完全九唔搭八，支那閪logic係咪特別有問題
Btw運毒夠係搵食啫，你又唔運

唔好咁激動喎 講事實姐

Btw你的朋友就是.....

認真 如果樓主可以講出 你（朋友）個呀媽做咩職位
可以等我地諗下你個柒頭呀媽做左啲咩野
可能槍頭會掉轉

乜朋友都咁清楚佢啲野

支那劣根性係搣唔甩

呢單野總有一邊會死得好甘

幫人打飛機

唔比佢自己係？

見一個同樣number嘅電話瘋狂打過黎，就聽左，一開口：「請問你係唔係陳XX？識唔識一個叫作阿亮（？）既人？你媽咪借作3萬蚊幫你交學費。」由於呢通系不顯示來電，

其實點樣見到同樣number嘅電話瘋狂打黎但又係不顯示來電??

人地請問你係唔係陳XX？識唔識一個叫作阿亮（？）既人？你媽咪借3萬蚊幫你交學費。

如果係詐騙人地點UP得出你全名?又問你識唔識一個叫做阿亮再加上對方又知你媽咪借3萬蚊其實一聽就知咩事啦

你朋友好作賊心虛既表現仲引導埋你地扮玩下個詐騙電話好攻心計

以為自己好醒

即係件事係真架啦

如果我有啲咁嘅豬隊友真係死咗去好過

丫屌你老母 借人錢仲咁撚柒串
臭坑出臭草 兩母女都正臭閪

推爆佢

15個朋友 可能得14個 咩其他人都會室內食煙 屌你食屎啦 錯就要認打就要企定聽撚過未啊 唔得就唔撚得啦 人地犯法你係咪一齊去犯法啊 支那 重喺度死兜爛兜 图你老母 系你老母 人地post出嚟係因為你地自己犯賤咋 人地三番四次咁搵過你地㗎 又玩鳩人 玩電話 係咪弱智到係咪玩電話都唔識分啊 都唔知係咪老吹出嚟 垃圾 屌你你不如講下係咩number係咁打畀你 你都識講啦 一個number啊 咁點解未知號碼又係玩鳩你啊 係唔撚係平時做得虧心事多啊 呢啲唔撚叫網絡暴力啊 因為錯嗰個係你啊 如果一個人自己衰 就算佢畀人屌都係佢抵死 下省1000字 反省下啦 支那

家鄉雞老母 好心唔好再請支那人

呢度唔叫高登叫連登呀

點解大學生文筆可以差到咁

支那狗 讀中大中文都廢到咁

系你老母

話說點解條女電話9個字？

篇野用字文筆睇唔似同一個人打，似有多人修改/一人打少少
屌你老母啦，本人就本人啦，扮乜鳩朋友呀？你老豆當年中出完你老母唔認數生左你？個藉口係咪你老母可能被多個連登仔中出過唔一定係佢啲精呀？

推爆支那狗

咩叫fff下好啦 去死去死團

你講野可唔可以唔好咁作狀
一路睇一路起雞皮

發夢有人話個到係邪骨場 想知樓主朋友對於自己老母日日返工幫人打飛機係咩感受

好心你咁大個人 唔好學細路仔咁幻想個朋友出黎啦 小心遲下思覺失調

阿C下話？抵撚你死呀
都唔個你老母同邊個男人生左你呢個野種出黎 仲要拎個女黎交飛
咁鍾意玩？祝你年年有今日

上連登po野都有規矩架樓豬，唔知頭唔知路開po俾人屌就冇得怨嘅
想有人同你講道理都要打好啲字先啦豬閪
呢度唔係俾你啲支那攞個大學email開個ac就可以鳩up嘅地方
可能你講嘅有道理(其實冇)，但支那係度係冇聲出架

屌你老母

老老柒柒 個標題好撚柒

為中大感到可恥

首先想搞清大冇負責任既方法唔係block9左人電話 同 人地打黎果時玩鳩人先

Btw 樓主喔你老母咩大陸狗

樓主請揾我，我可以幫到你

cuhk secret見，ibba嘛係人都記得

禍不及妻兒呀？

屌你老母對象係人渣既話 得搞佢妻兒先係最有效率做法
例黑警

樓主好憎你位朋友咩 開多個postpost火上加油咁撚狗嘅

係133黎
因為事主post過cap圖全部133 call人

屌你都on99 依家承認左支那老母有係入面食煙姐係要負責任啦？ 一係就搵到同時段有份係入面食煙o既人一齊承擔結果囉 本身間房就唔俾食煙 點計都係支那老母錯啦下嘛？

根本如果件事唔推到上連登你兩母女都唔會解block然後解決問題啦

點解要佢自己搵 搵到唔就要上晒身 咁搞笑
而唔係事主報警等差佬 消防查
衰D講句 而家咩原因燒都係得個老闆自己武斷下認為 又唔係咩專業人士

死番大陸啦樓主

本身都無留意呢單野 (因為原po too long didnt read)
多得呢個post個傻閪支那臭雞我先知呢件事

中大原來出d咁既質素學生
各位中大既同學仔見到佢記住問候佢 睇佢幾時quit u
不過支那人咁撚厚面皮, 都唔會介意啦

有錢儲黎做矯視
但無錢儲黎交學費

我朋友個人好善良
善良又會比個電話人玩野
屌見到果段咩「我要搵林鄭」真係柒到打冷震
究竟而家有幾多柒下柒下嘅mk讀緊中大

隻大陸喱唔敢上水
係咪上緊中文補習速成班

屌你老母
你又知單野係你老母走左三個鍾之後先發生 ?
我屋企當年商業大廈深夜油爐auto heat搞到噴水. 都講緊係有人友善商戶仲係到話個鍾響左個幾鍾通知我地先知咩事

三個鍾 無看更 商場無人 好基本咋下話 ?
咁樣都想話唔關你事 ?
你都ON99

得喇得喇屌你老母

有看更wo(有管理處應該有啦)

好似最近幾單都係豬隊友搞大件事咁
放ipad、偉倫堂同埋今次都係

推

所以，管理處關唔到水閥+無證據係佢食煙導致（大佬其他人都會食煙㗎嘛），C嘅媽媽認為佢無辦法即刻接受賠款

你老母臭閪，果度係法定禁煙區黎架，人人食煙就可以係禁煙區度食？

你條撚樣護主犬盲字都唔識多個，就唔好衝出黎柒啦

一次兩次就話詐騙電話姐，十幾廿次都係詐騙？

自己未了解電話內容就將個電話交俾d無聊人就證明個支那閪個人無乜責任感啦

想將視線轉移去網絡暴力?
你兩母女係雜種乞衣黎架炸

樓主pm我，我幫到你地

喂
禁煙區食煙唔等於佢就係火燭原兇wo

係啦係啦
八仙嶺大火唔關張潤衡事

你老母都係受害者

得未呀屌你老母

大陸狗扮乜撚野呀，香港人係唔會打簡體字

再者
我完全唔明你點理解到佢暗示「人人食煙就可以係禁煙區度食」
好明顯佢話緊 個到好多人都食煙 既然人人都食煙 點解係我枝煙燒着野 而唔係呀b呀cdefg枝煙燒着野

我想回應返尋晚玩電話單野先
我問返我阿媽 原來佢上星期打過比佢個女講左佢阿媽搞到壞lift件事 所以佢冇可能係完全唔知情

我打比佢個女係用133嘅 因為我驚佢知左我電話會blk我

我尋晚打左13次電話比佢 佢聽左1次 對話就係原po嗰啲

咁佢一聽電話我當然自我介紹先 咁我唔知點令佢知我係邊個 我就唯有講話：我阿媽以前借過學費比你 我係佢個仔 姐係呢...eh 你阿媽搞到我阿媽要賠錢嗰個啊..

佢就不停話：下 唔知喎 唔清楚
就即刻傳比其他人聽 於是發生玩我嗰件事

佢個女今日就打比我話係誤會 話因爲以為我係詐騙電話先咁玩
咁我想問
1.有詐騙電話會咁有恆心打13次比你？
2.會up得岩你個名同讀咩大學咩系？
3.我講埋借學費 賠錢呢啲字眼 你冇可能唔知我邊個 你聽到我咁講就即刻傳比其他人聽 仲唔係心虛？

今日我用133打比你 你同我解釋返係誤會 我真係信左 而家諗返 根本就冇可能 原來你同你阿媽一樣都係大話精 係識得逃避責任

我而家唔再祈求啲咩 只係想你老母企返出嚟負責任 賠返自己搞出黎嘅10萬

屌
究竟你有對話cap圖個d未o者
係老母做咩生意 係唔係邪骨?

點解你老母唔敢報警唔報消防
你老母係專業人士識睇起火原因?

琴日又話手機係老母到唔cap圖
今日又推左成日

呢到個個等緊你證據呀

我建議呀大陸女學生報警先 樓主咁樣公開人地野 指控他人 我諗唔會無法律責任掛

你自己諗完就紅字起大真係幾柒下
我就認為#336啦

可能樓主仲用緊3310

因為開雞竇

今日手機係老豆到，聽日先

巴打你好

女事主快啲報左警先

勿騎劫,OK？

愈黎愈相信唔好得罪邪骨老闆

講返 嗰晚凌晨搞到咁 我阿媽係不在場 佢係朝早返工返到黎先知 返到嘅時候業主嗰啲已經係唒到私下處理左 冇報警冇報消防 我阿媽係咩都唔知 最後就搞到咁 而家搞到咁嗰個女人就一直逃避責任 想我阿媽食死貓

試諗下，開同做得邪骨會攞唔起十萬？
原post樓主 又扮到屋企冇乜錢

唔係比唔起 只係會令到我屋企好大負擔。
同埋唔係邪骨店。

屌好撚on9

真係豬隊友 出黎辯護越講越衰
本身都有人懷疑樓主係咪假膠
你等時間過咪得囉
香港人咁善忘
你係都要出黎火上加油

你唔係唔知呢度最憎大陸人下話？

咁你有無諗過
你可能都係迫緊人地食死貓
咩證據都無 查又無查過 純粹係自己認為 起火原因就係煙頭燒着令到起火 但其實有可能係漏電等原因 再者即使真係煙頭令到起火 可能係其他人既煙頭? 你而家既指控純粹係因為條大陸女人係因為佢係其中一個食煙人士 所以比你誤會左佢係真兇?

花生 小二

仲有

平生不做虧心事 半夜敲門也不驚

如果你講到網路暴力咁厲害 搞到你個friend食唔安坐唔落不如反思下點解呢度班人會幫樓主多過幫你地？道理係你個邊嘅話其實唔會有人話你地

同埋 既然你個friend老母有錢 就快手同樓主老母拆掂佢

人地係你最困難嘅時候幫過你
狗咬呂洞賓

個澄清真係好虛偽 你當人戇鳩架咩....
事主老母仲要事前打過俾佢講明件事
依家又有個人彈出黎同你講同一件事 當詐騙?
想玩鳩事主就認左去啦

死臭雞

不如咁講
如果真係唔係陳媽媽做嘅

點解唔好聲好氣講一句 我係有食煙 但支煙我有整熄

點解係都要鬧鳩人地仲要block鳩人地 呢d唔係不打自招 逃避責任咩

既然唔係你做嘅點解唔同老闆講清楚？

多舊魚

說好的証據呢?

有人證

樓主你拿拿聲整合下啦

唔好覆post住啦
你依家將你手頭上有嘅證據整合下
看下個說服性足唔足啦
同埋如果真係一年前發生嘅事 點解最近先黎追？

你覺得會無咩? 有既事主都唔會post出黎啦
件事搞左成年
煩你成年你會唔會唔發爛渣?

大門大巴打睇法都幾「獨特」

但就現有資料黎睇, 件事應該係幾明顯, 而且冇變火災, 所以冇報警/消防
「有個員工係房食煙 枝煙就咁放係房 人就走左 跟住就燒着左張梳化同床 自動灑水系統就開左」
地點好明顯係X阿媽間鋪既員工房, 起火原因係未熄煙頭 (X=家鄉雞)
呢D資料唔洗咩專業資格, 係起火現場就睇得出
如果唔明顯, 業主, X阿媽都唔會認數, 賠埋一份

loop返#232
如果事主阿媽冇食煙, 又或者食完煙有處理好
又或者當時有其他人一齊食, 又唔知有冇處理好
咁說詞肯定唔會係「唔知係唔係自己整」
而係「肯定唔係自己查」, 或者「某同事當時都有食」, 「某同事冇整熄煙頭」
如果除X阿媽外有其他嫌疑人, 咁點解X阿媽會斷定係事主阿媽整?
事主聲稱肯負責, 但「唔知係唔係自己整」, 但又冇向事主阿媽解釋, 指出可能係其他人整, 亦無向其他同事了解事件

成班違反左地契身有屎唔敢報警

兩邊都好柒
你老母都九成九係支那雞開邪骨鋪

個人證係放工之前見到個大陸婆食煙?
咁有冇證據證明個大陸婆係最後一個人走+鎖門?
如果有的話加埋個起火源頭係張梳化ge話
咁係個大陸婆搞到起火ge機會好大

高你老母登 死返去高登po啦

會唔會係你自己FF得太多
如果冇做一早就否認左啦, 仲會講咩唔知係唔係自己導致咁, 真係好笑

被指搞到起火既人敢報警
但事主到而家都唔敢報警 上court
好笑唔好笑

敢報就報左啦
定係明知對方唔敢, 先用敢報兇人, 籍機走數啊?

敢報警咩？話人恐嚇？

道德敗壞

滴水之恩 火燒你後欄

唔清楚你又開post?!

lm

都唔明點解係要人po左上網之後先會unblock返人
係咩動機令你會unblock返人？

其實呢
如果係小型火險 花酒頭整熄左既
自己都睇到發生左咩事既 就無謂報
報警係FOR刑事 如果係合理懷疑有人縱火ETC 報會好D
否則肯定比人屌到你化 / 浪費警力

推上facebook個d 叔叔姨姨
beauty exchange
babykingdom囉

就算係以為事主打比你係電話騙案，但人地都講得出借過錢你交學費，你朋友應該都知唔係玩野，但佢又要咁撚串
想問你朋友係有幾善良，幾幾人呀？

有無證據？

btw kcjai 你條5p仔係到整水整水做咩 ?
係咁重複人地開雞竇 / 懷疑人地開雞竇
其實佢屋企人開咩舖頭關我地撚事 ?
唔好引導錯focus先得架

大門大又打手到歪鳩哂

吠大聲d女事主腿張開俾你兩個添呀

樓主快d比證據出黎

突發 個女人報左警話我上網po野 干擾到佢生活

開唔合法雞竇、邪骨就要盡市民責任舉報
原po樓主連乜證據都冇就一口咬砌到女事主問題

次次都係賤人報警先

點解唔直接報警玩大佢
講真你話你有人證 咪等警察做野囉

發覺一係大學生出事,佢地就會特燈派打手上黎
上次XX堂都係咁,又係好多人出黎造偽證

連乜證據都冇就一口咬砌到開邪骨店

開雞竇然後俾人放上黎個老母係個到仲要借錢交學費？

咁不如咁
你有懷疑就去舉報
唔係就收皮摺返埋 企埋一二邊先啦
你睇哂兩邊POST先返黎屌我地啦
汪汪~

好諷刺 ，乜證據都冇就一口咬定人地燒左間鋪、要負哂責任

事實呀
facebook都仲話係佢自己公開嘅個人資料
你放電話真係難啲駁

行得正企得正驚乜？
除非你

其實真係冇眼睇 經過思古井單野後
連登仔仲可以係毫無證據下一面倒咁撐原op
思古井都話有d對話圖可以睇下
呢單野純文字齋up
仲可以用文字描述起火果陣ge情景
唔洗call消防就搵到起火源頭係張梳化
間鋪頭冇閉路電視
商業大廈凌晨管理處可以冇人 有火警都冇人知

仲好，迫佢地兩條臭閪賠錢

不管你信不信 我屋企之前親身經歷完一次 我就信了
你無見過唔等於無 以家我用過來人身份話你知係真係可以有呢種事

如果你識睇中文就好啦
就會睇到原post第一個post已經話想一人一半啦

見到殘體字已經唔想睇
講野又一舊舊
想點架

如果真係開雞竇 個女人曾經係員工 即係...

BTW 家鄉雞巴打
你話係張疏化引起
不如問你老母拎張圖黎
證明下都好

以家兩邊其實有少少口同鼻拗
除左佢認唔聽你電話之外

無見過唔等於無 你直接叫我信耶穌有咩分別?
我夠可以用思古井單野過來人身份話你知
你比人利用左都唔知

屌你老母人地唔開post 你班仆街支那狗肯上水？
人地個post樣樣都事實 你都反駁唔到 仲喺度轉移視線 香港網絡暴力係好撚恐怖架死返去支那啦

樓主，我係你同佢地攬炒算

唔俾，驚自爆

Push
學好啲中文先上網..

Hi billy ..

以為自己好威？幫到個支那？

俊？ 邊撚度俊呀

新ac 唔係打手都唔撚信啦

冇證據，點整合

人地係報左呀 咩兇人

你咪又係新ac

唔洗專業資格
你試下上庭同個官講
我睇到係咁 睇下比唔比人質到暈
你再試下同保險公司講 又睇下claim唔claim到

有人証 但人証又唔救熄個火 又唔打電話比樓主老母，除時係個人証放火唔出奇

你仲新

只可以咁講 你唔報警 唔搵保險公司 唔搵專業人士
對原告同被告雙方都好唔公平

我又比人話打手
一時達哥打手 一時連登打手
而家大陸人打手

agger

另外個post十鳩幾十個人質疑 係呢到小人話咋

[quote/]

Hi billy ..

以為自己好威？幫到個支那？[/quote]
對事不對人不平則鳴

對事不對人不平則鳴

ok la，起碼俊過你

等對話cap圖等左成日了
真係好鬼

pish

認真，樓主靚女過中大條八婆多多聲啦 可惜上天係公平既，無腦

冇錯,成件事都係樓主係度空口說白話+連登仔開post打千字文，成班連登仔見到係大陸人就屌左先，分分鐘原post樓主老母已經係大陸女人，仲要拎個場出嚟做邪骨

不過連登仔唔睇post炒車呢啲係常事啦`

唔好嗌,係咪新ac啦,好嗎?連登個SER係有問題,你係睇唔到人地帳戶啲出post回post

其實最後走+鎖門果個ge嫌疑最大
不過睇死原po都冇閉路電視ge證據架喇
信人証就夠了

是咁的 更新下事情進展
我今日下午3點打左比佢個女 理性咁傾左陣 佢最後都應承左佢會搵佢阿媽傾 勸下佢 叫我今晚再打比佢講傾成點

咁點知4點幾 呢位樓主就自告奮勇開左個po扮了解唒咁 導致件事又搞大左 其實我諗住聽下佢今晚傾完之後個結果 如果我唔滿意 我先再係到進一步po返佢老母啲錄音證據

但因為呢個po嘅緣故 好似好多中大人都鬧緊佢 據說佢而家就喱埋喊緊 話唔想再返學 之後佢阿媽就報左警 話我上網po野搞到咁 但我po出黎嘅目的就真係唔係要傷害佢個女 只係想逼佢地上返水 大家傾返賠錢啲野 唔好再逃避責任

咁事到如今 我諗返佢個女又真係無辜嘅 係佢老母害到我屋企咁姐 話唒佢個女讀到大學都唔容易 唔應該全部都怪佢個女 我見到佢個女而家咁我係真係有啲內疚嘅 佢無緣無故因為玩我一次電話 我就咁樣po佢出黎講 我都有唔岩 佢後來都解釋返真係誤會黎

希望大家唔好再打比佢個女 因為佢都真係幾無辜.. 係學校咁樣出名 比人笑 我好明白係咩感受 唔應該因爲佢老母賤就拉埋佢落水 佢今日係有應承我 佢會同佢阿媽傾 今晚打比佢答我嘅 但因為呢個po嘅出現

講返先 我嘅目的只係想佢老母出返黎面對個責任 你搞到咁大件事 冇可能咁樣喱埋就可以當冇野 如果我今日冇po連登 你都唔會肯Unblk返電話

最後 岩岩佢個女打左比我阿媽又道左歉 應承左聽日會出黎傾點解決 所以呢件事可以當暫時結束

多謝各位連登仔一直推 逼佢上水搵返我阿媽

最後我發誓 我原po講嘅一字一句 全部都係真相 冇作野 唔想再搞大件事 因為我好似已經傷害到無辜

得閒千字文 唔等閒cap圖

講咁耐乜證據都冇
公審完達到目的就走
又一條友當連登係comdom

你諗多左啦
當連登仔兵炸

而家
指控人唔需要證據
只需控制到輿論
再用輿論去迫人認 你好彩連登仔見大陸就反 然後樓主又柒下柒下

我係有證據 已經錄好 但放出黎 又會再搞大件事 我唔想咁樣 我只係想逼到佢出黎 肯傾就得

淆底就淆底啦 人地報警你又淆

你唔放眾怒就係你度

kfc驚到震啦老老豆豆
聽日出黎傾 如果條女唔撤銷case
佢又會再上黎嘈 叫我地輿論迫佢撤銷嫁啦

你有撚証據咩
有証據就肯定要人地比哂10萬啦，而家明顯老屈，網上欺凌人地個女，迫人地比5萬你老母

放乜野 佢係有錄音在手 一年前已經係法庭解決哂成年事 仲洗乜係度網路公審

咪臭係
佢依家唔放,其實根本無証據走上黎屈人錢

咁咪即係當大家comdom囉

你話想點就點 ?

傻9
你根本唔洗表態你乜水
效果仲好
依家

樓主置身事外

成件事最好笑又係連登仔炒車 由高登思古井去到連登連環炒車 以為佢地會反思 呢件事睇怕好快又會變成思古井翻版 被報章網媒欺凌,最後原來屈錯人就一句sorry都冇就走左去

擺上 連登真係好
唔駛證據，9up下， 借刀一流
玩完唔使負責任

最慘個女仔同佢老母，

樓主係咪都係讀中大啊 咁o既智商翻去讀asso啦

其實你唔俊
得閒返屋企玩音樂啦你
PS: 樓主都係讀中大，住九龍東
我講咩，大家自己諗

人地都話係朋友
讀中大好出奇?

係爆就出名出fd ig 啦

傷及無辜？
咪撚玩啦

不嬲都係咁咖啦
你估自己犯錯就唔會累埋屋企人？

咪撚玩啦

前排蓮局長個仔死左
個個彈琴唱歌咁同蓮局長慶祝

又可唔可以話唔關屋企人事呀

戇鳩
你口中講出黎既就一定係真相

你用腦諗下都知件事好怪啦
合符消防標準有定期檢查既消防裝置灑水
管業處無人關掣要租戶賠

租戶無十萬（但又話有幾萬借比人交學費）
就叫僱員賠

我冇屈錯人 我只係覺得佢個女冇份搞到咁 只係佢阿媽咁樣 最後佢肯出返黎傾返咁就算 我完全冇冤枉人

慘 連登仔食食下花生 原po樓主就跳車close file

講左好多次 唔係冇10萬 而係賠完會對屋企負擔極大

IG 上面有
Fb keyword： KC Cheung
大家覺得樓主俊唔俊？

Billychunchun

問題係你錯先 還錢咪冇事

如果講咗咪即係直認佢自己（朋友）老母做邪骨
仲話老闆個仔是野仔，自己又不是一樣

要老母做呢D比自己激光矯視

點解咁耐都冇人起家鄉雞底

其實賠錢整返升降機你唔覺得怪？
消防系統如常運作
係樓宇去水系統同保安責任
叫你賠廿幾萬？
最後又十萬？

有無任何文件證明你屋企人同大廈交涉既文件？

上面D人最鐘意咁辯駁

將個大陸女人類比到菜若蓮
佢毒害左幾萬小朋友?
唔好show自己幾低智商

算啦
盲到唔明人地講咩
人地講緊個個都係咁做 你點樣分係我支煙定其他人支煙呀懞撚

最衰係中大收埋D質素咁低既人返黎

成件事重點黎講就係 佢阿媽搞到咁 喱埋逃避責任 而家只係想搵返佢出黎傾 而家佢個女就應承左會聽日出黎傾 佢阿媽而家就unblk返唒我阿媽電話 不過岩岩佢老母打比我阿媽屌9我阿媽 話我侵犯佢私隱
但如果唔係佢一直哩埋唔上水 扮冇野 我又點會要做到呢步
我只係想幫我阿媽爭取返一個公道 唔可以要一個無辜白白幫你賠10萬

點解唔上court
court先還到雙方公道

可能因為工種關係先要請

咁我阿媽就搵返食煙嗰個員工啦(大陸嘅 有個讀緊大學嘅女) 好聲好氣同佢傾 叫佢承擔返個責任 賠錢 點知佢死都唔賠都算仲要勁惡鬧我阿媽 最嬲係佢話：係我搞到咁呀！咁點呀？吹呀？你有證據告我咩？ 跟住仲要鬧我阿媽：你個仔(姐係我)都唔知係你同邊個男人生出嚟嘅野種呀！ 之後我阿媽再搵佢傾 佢都係唔賠 點知佢冇啦啦報警 話我阿媽恐嚇佢 但明明咩都冇做過

整係答我地一個問題夠
依句野係咪有講過先
態度差到咁仲想扮無辜
正常人見到都人神共憤
起佢地底一d都唔過份

你可唔可以唔好咁林善，宜家係你地俾個八婆反鬧返你兩母子，你就話警傷害到人，咩內疚，你咁諗，人地玩鳩你地屌鳩你地陰鳩你地之前有冇諗過會傷害你地 好心你就企硬啲，唔係就好難爭取返個十萬嫁啦 我知你係好人，但呢個世界，可能人善天不欺，但人善被人欺阿

九唔撚搭八
依家講緊個人？
講緊件事呀傻閪
返去讀中文啦

唔洗同我講，我係負責食花生笑鳩撞車嘅連登仔，希望聽日你真係解決到件事，唔好好似上面班人咁講你傾唔掂數又上嚟網路公審。

不過你話冇冤枉人，但又唔係法庭解決件事。而且棟商廈話幾錢就幾錢，你唔覺得好鬼？

因為我屋企真係冇錢請律師 自己又對法律咩都唔知 咩都唔清楚 淨係知就係冇物證可以證明到係佢老母搞到咁 但就有好多人證可以證明 因為當時得佢係到食煙 同埋間休息房係佢嘅 冇人會冇啦啦入去點煙放火下話？跟住佢事後有同我阿媽道歉 當佢發現原來係冇證據證明到係佢做之後 就一直勁串鬧我阿媽 最後我阿媽一直搵佢傾 佢就blk左我阿媽電話 就再搵唔到佢呢個人 係po完之後 佢先肯上返水

有 認真

我都只係個中學雞 無謂作個咁長嘅故仔屈落個中大女仔同佢老母到 我只係想幫我媽攞返個公義 逼佢出黎承擔返個責任

呢D又要搶道德高地又要扮扮理性中立客觀持平又要扮大度又要講小半唔講大半想搏懵既垃圾我都見唔少

睇唔明就死返上支那懞撚

因為我屋企真係冇錢請律師 自己又對法律咩都唔知 咩都唔清楚 淨係知就係冇物證可以證明到係佢老母搞到咁 但就有好多人證可以證明 因為當時得佢係到食煙 同埋間休息房係佢嘅 冇人會冇啦啦入去點煙放火下話？跟住佢事後有同我阿媽道歉 當佢發現原來係冇證據證明到係佢做之後 就一直勁串鬧我阿媽 最後我阿媽一直搵佢傾 佢就blk左我阿媽電話 就再搵唔到佢呢個人 係po完之後 佢先肯上返

我係文盲。咁即係有證據定冇證據？

難怪人地會block左你對話啦！你一啲證據都冇但係又不停話係人地做 你一定係日日都去搵人講同一論點但又冇證據去煩鳩人。人地梗係block你啦！

原PO樓主死都唔肯講做咩行業 到依一刻都仲係諗住約出黎私了
就知唔係咩正經野啦
當高登仔係CONDOM 用完即棄 解決自己D私事

證據就係得人證

根本唔係因為個post個中大生根唔會認真面對件事啦！
仲扮乜受害扮乜正義

我遲啲會開返個po澄清所有野.. 岩岩以為佢個女真係有心解決件事 點知突然態度變差 話咩而家去報警 我相信我係係正義呢邊 我唔會驚。 我係唔會比我阿媽冇啦啦幫你賠10萬嘅

仆街 打咁長篇野做乜9

咁依家po得錄音未?

嗱，都話左476樓講嘅野應驗左架啦 等變地底泥啦你，可以同你講你呢場官司輸硬。你得人證冇物證

推
死支那不得好死
死都唔認錯

樓豬都係支那雞

單野搞左成年
當你比人煩左成年 你會唔會成年講既野無1句唔過底線?

咪就係exceptional case先可以及妻兒囉

似你唔明wo懞撚曲解人地

屌你一時一樣 又話自己無資格出文
解釋，但最後又出?比人發現到有bug就話可能無改完整。你未作撚完炸掛

正常人都唔會肯比啦
又無證據又無專業d既report
事主老母對眼就係證據
銀碼就佢地9up幾多就幾多
警 消防 保險 法院 事主無一樣有/敢搵
咁還到公道咩?
如果唔係連登呢個condom好用 輿論易擺報
成單野真係晒9氣

唔識法律
點解唔上連登問
爆人野就識上黎 問野又唔識

我而家真係心好累 學業方面好忙同時又要兼顧呢件事 希望各位巴打絲打比啲時間我組織返全部野 開個新po 我要搞掂左我學業方面嘅野先

我啊媽嗰時就係唔想我擔心 拖左好耐先喊住同我講呢件事 嗰時已經簽唒話賠 我都好痛心

隨時係唔係煙頭燒野都唔知
事主講到佢老母第2朝去到現場好似咩都清晒咁 隨時相都無張
可能佢老母都比人昆緊 而家質人做水魚填數

拋開態度惡劣、借錢呢單嘢唔講
拋開一切唔講

可能會火遮眼講錯野, 但無做過正常死都唔撚會認囉。

都唔知邊條懞撚喺度曲解人地嘅意思在先，
仲係度扮中立試圖混洧視聽又唔成功
死返上支那啦

報警 ？又無講咩敏感字眼，而家話你樣衰犯法啊？

豬兜你試下諗下我講個個意思係唔係applicable先啦 最多認柒唔寸你啦
btw有睇我post都知我撐開丁權
連我咩人都唔知。。。
係我眼入面你新移民黎咋

咁即係承認「根本唔係因為個post個中大生根唔會認真面對件事啦」 仲喺度左推右卸咁多辯駁做乜啫你？！ 嘥9氣！

個女仔去私隱專員公署報案都得.成案又罪成的話,是刑事案,可以被判坐監.

係嫁
但我咪講正常都唔會理事主條on9

post電話呢d非公開資料有d牙煙

On99我理得你咩人啫新移民
看得自己那麼高
混洧視聽就走開啦on兜

好似係你接力喺度係咁追擊個16歳樓主仲話無理佢

唔多明你up咩
但16歲又點
16歲可以無證據就擺上連登 當連登condom屈人呀

我話正常人都唔會理事主 即係唔會同佢make deal賠錢

咪就係，仲喺度死撐！

我真係有錄音證據 但我唔知件事再搞到落去會點 我唔敢po出黎 我真係冇屈人。

你應承咗今晚post錄音就快找數啦講真
其實你應該一早post 錄音呢D相關証據多過佢地既電話

佢唔係唔認係佢搞到咁 而係一直間接承認左係佢 但就係因為冇證據可以告得入佢 佢就懶巴閉一直想玩9我阿媽
姐係「係我咁點呀？我就係要你賠 反正你又冇證據告到我」咁嘅心態

我煩左呢件事成日 心真係好攰 我要休息下 聽日仲要返學

放綠音先啦

真心多謝你一直咁幫我跟落去 但我真係過意唔去我個良心 好似自己由po呢件事上連登開始就做錯左 因為影響到好多人 我係好想po出佢老母錄音證據出黎 但係我總覺得搞大件事唔係一個太好嘅選擇 唉我都唔知 我想靜靜地諗下 休息下先

你放人fb 上連登鼓吹人起底
而家叫你post 錄音又話唔敢
你玩晒啦

16歲樓主,處理呢件事你要小心.唔好由原告變成被告.

你貼人fb 上黎鼓吹人起底冇諗住會搞大件事
而家叫你貼錄音就潛水??

唔係身有屎洗block人？你無做過點解要封鎖人呀？講撚到冠冕堂皇，人哋唔post你出嚟你會上水？根本一直諗住避

仲有乜一樣犯法唔啱嘅嘢多人做就係你卸膊嘅原因嚟呀？咁呢到咁多巴絲一齊屌撚柒你進行你口中所講嘅網絡暴力即係啱啦？咁你就咪撚反駁啦？

要話人爛口講粗口，你（朋友）講嘅嘢咪仲惡毒？話人唔知邊個老豆生嘅野仔？嘩無粗口喎加返十分口德俾你好唔撚好？
一時又話無來電顯示，一時又話一樣電話號碼；呢頭話係會負責任好善良，嗰頭block鳩晒人哋啲嘢？個龍門搬到上太空啦

最後，「禍不及妻兒」唔係俾你呢啲人亂用。睇返清楚典故先。

心好累 追求公義原來係件咁難嘅事

叫你貼錄音就阿支阿左

Btw舊樓主係有證據就post啦，男人老狗喺到唔嗲唔吊
反正你都做咗第一步，婆婆媽媽邊成到大事？你係想幫你阿媽就勇敢啲唔該

好型呀追求公義

請勿亂用公義兩個字

呢個籍口說服唔到人喎

我都幾肯定
到時會post2段
最激個2段 然後無限放大個2段形容到條友整邪恐
呢條友慣用技倆黎

你諗你喇，輿論呢家野過咗就冇

由頭到尾都有野隱暪
問你邊個行業唔講
實質證據又無
連錄音間接證據又無

你借連登既力量搵到條女喇 依家就話好攰 唔想理住
當連登係CONDOM?

人地追求公義你識條鐵呀

有就post ..無就道歉啦屌

屌你真係無閉路電視證明個大陸婆係最後一個走+鎖門?
同埋起火一刻隔離所有鋪頭都關哂門+管理處走哂人?
件事真係好撚on9 有咩理由咩都唔查清楚就賠比大廈

搞大?你係唔係諗多左, 而家post錄音最多係等多D人知事主, 同事主阿媽係咩人
我敢講佢地唔會比幾萬出黎了事, 所謂傾不過係拖時間, 扮可憐, 等你收手
因為呢D唔足以令佢地拎幾萬出黎
所以個10萬我諗你阿媽係冇硬
問題係你想對方為此付出少少代價
定係將件事以有人9 up屈人作結

証據肯放未???
定依個POST 都係 家鄉雞全走 你自己開?

其實放證據黎做乜撚
連登係法庭咩
連登仔屌人都唔洗睇證據架啦

利申 我冇立場 只係黎食花生
同埋 如果家鄉雞冇講大話 支那雞班大學同學好柒
柒到我好難受

其實我想知點知係有人食煙導致火警

好撚嘔
啲支那人真係煩過西

成件事都係管理處錯 諗唔明做咩要賠錢

善良？
搵隻兵去玩人電話？ 讀演藝咁撚叻仔

連登比法庭仲勁，都未有未有證據，已經定有罪

法庭都要有陪審員一致裁定先罪
而係連登係鍵盤戰士裁定就有罪

頭先隔離post怪錯左家鄉雞添
睇呢位“朋友”講完...
我信家鄉雞多d囉

我想問句，而家連登仔應為責任分怖係點?[

管理處
法團
店主
員工

責任管理處

根本兩位當時人都唔使賠，錯在管理處成兩粒鐘都唔關水

管理處 claim 番佢都仲得

件事係因為放咗上嚟人哋先unblock你
如果你而家話唔想連登仔再打搞到人
好，咁咪當你過橋抽板
大家屌下你娘親就會唔記得件事

但如果人哋呃你
等連登仔收晒聲之後再block你嘅話
咁你點？
又上嚟搵人諗計？
到時唔止無人幫你
個個都會笑你抵死

你自己諗清楚啦

寫漏咗
係同家鄉雞巴打講嘅

依家就係佢個女肯聽日出黎傾 諗住睇吓事態點發展先 如果最後佢肯賠 咁就算

PO主 洗唔洗比張沙發你？

係
聽日如果佢唔賠就又上黎小柒佢地
當連登仔condom呀嘛
明嫁啦

屌，你可唔可以唔好咁on9, d 證據俾班網絡判官睇有撚用咩，佢地又唔係幫你追返條數。
件事好簡單，你有人證有錄音，99%係個員工責任，咁咪去睇下可唔可以告鳩佢囉。證據係咪不足，唔係你話事，係法庭判既。乜鳩都無諮詢過就話唔夠證據唔告，你以為自己係法官咩 。
當然，前提係如你所言你地唔係邪骨場身無屎啦。

係咁意上網search 下，

咪睇下有無法律諮詢幫到你
小冊子link👇🏻👇🏻

順便問下會唔會申請到法援

利申，無法律知識 鳩search 。唔信我就自己google啦。連登撚有律師幫到你咩。

豬隊友火上加油

十分感激 依家真係有人證有錄音 我會同我阿媽試吓搵律師諮詢 多謝你

家陣堆大學生
同上次偉倫堂單野一鳩樣 想鳩up幾句誤導
連登仔咁易比人呃到咩
仲要成篇文 一d「係」一d「系」
改唔切就用word replace咁改啦
以你行文
我9成9肯定你有份玩電話
隨時係最尾玩個個男仔

原來亂鳩起人底、搞鳩人係冇代價架㗎

想搵林鄭
屌佢老味 咁上心係咪以為有波揸
定已經揸埋呀波皮黨

咁撚多字睇到一頭煙，都係先劉明等留學讀飽書再挑戰

講咁耐
有冇人證實到係支那女人搞到火燭先

冇證冇據都可以開到3個post同呃到4000幾個正評

你打比我 之後話我玩你電話

冇

屌你老母啦
你幾撚時見過詐騙電話會連續打成十鳩幾次搵同一個人

剩係識揀黎回
琴晚凌晨開post 話貼錄音貼到而家
問深入少少就含糊其辭

其實post段錄音係咪真係咁難？

其實大門大你仲係到兜乜
人地都認撚左

食屎啦支那人

尋日(周日)就話尋晚放證據
依家又話陣間下晝約佢出黎傾下睇下點先,即係都係唔肯放證據

咁我就唔介意等嘅
但連登仔一早除撚哂褲準備對住D證據打個熱飛機
家鄉雞哥哥又幫果個大陸賤老母包番保鮮紙
咁你話喇,你抵唔抵俾連登弟兄轉移射線屌你丫

證據呢D野唔會嫌多
證據越多真相越早水落石出
除非你當連登巴絲冇撚用
除非你當連登condom
除非你想保護賤支那女人,都唔想保護自己老母,保護自己家庭

點都好啦 到頭來 都係你話事
連登仔冇得食花生都吹你唔漲

加油&早抖

家鄉雞巴打咁好人搞到我都想識佢

上去揼邪骨

支那垃圾扮到好撚理智好勇於面對咁 好嘔心
我唔理你定你朋友定原本樓主錯
而家一個二個無證據推黎推去當呢到咩地方
仲有
支那狗就躝返上大陸用微博啦

你今次仆街喇

賴撚完未呀 臭閪 乜都話人地都會咁做 依家小學生呀你老母 佢有咁做就認啦 又要講乜野人地都有 我理撚得你其他人有冇 依家係話緊佢老母有食 死臭閪

本身都冇咁火，樓豬打呢篇文完全係火上加油，對成件事毫無幫助仲衰多兩錢重，成篇野不斷推卸責任 個兩母女真係多得你唔少

樓主一睇就知你做唔到大事
初初睇你個post都覺得對家過份，仲要睇到佢叫啲fd玩你電話真係鄧你嬲，你自己又分析過話佢個女擺明係知道咩事既情況下都玩你電話。
點知人地整個可憐慘樣出黎又話自己放人啲資料唔岩又累到佢個女乜乜柒柒，又話唔應該累到佢個女，話岩當初只係想叫佢勸佢老母逼佢老母出黎同你傾，
睇死你如果佢個女同你傾唔掂數你轉個頭咪又係想再利用其他巴絲打繼續幫你起佢個女底 起到佢地肯頂左條數佢為止
係舊登到連登睇左無數咁多個呢啲叫巴絲打幫手或者起底既post，你呢個post真係最銀眼，你老味利用完啲巴絲打轉個頭又聖人mode上身證據又唔拎出黎一味又要留一線又唔想搞大件事，話咩自己講既野全部都係真話無講大話，妖咁講就得既話呢個世界唔洗要法庭喇整個鬥真心真話大賽去判罪咪得囉洗鬼要法官要陪審團咩
唔該你自己諗清楚到底每一步你想點行先喇屌，行完又退返半步又擔心呢樣又憂慮個樣，又要幫自己老母討回公道但啲行為又成個女人咁，16歲喇下話？唔講睇你啲行為以為你6歲就咁叻識上連登識打咁多字呀我 都未見過男人係咁

認真討論 所以食煙果個就無錯 死貓就老闆食？你話家境唔好 10萬至少都幫手比2萬啦係咪 咁能賤既人都有.....

咁真係要多謝你 好彩佢唔係殺人
之後穩唔到證據 又當做老闆殺

系你老母呀支那狗

好能7 翻屋企執下個樣先出黎幫手啦 豬隊友

收皮啦屌你老母

大門大你真係好能煩啊

死翻入你老母個西度好無

表達能力0分，字又唔識多個都入到中大，公平咩？

垃圾u grad

樓主算撚數啦 好快你就會係街比你兜頭打 行路帶眼呀

樓主同佢個fd加佢個fd呀媽呢d賤種真係抵撚死 希望你地晚晚比人騷擾

屌你老尾 晒撚氣 本身都鄧樓主唔抵 但十問9唔應 問做咩 無視 問有無證據 一拖再拖 作為連登仔都係唔好幫呢d人啦 當呢到咩地方 利用完就算？ 工廠大樓 個個職員都有獨立休息室 我就諗到一種行業姐.. 報警唔敢報 貼人就咩都貼

（希望最後結局 樓主收返個公道賠償 但自己為自己所做既野付上法律責任）

係到整到ac開埋po但唔知呢到係咪高登
又有個同一來電既矛盾位
專登用埋d系黎火上加油
語氣又成隻支那咁
回應人地仲咁假膠
真係好難唔懷疑你曲線再引人屌支那母女

睇撚住隻支那狗周圍吠但又拎唔到咩point駁又真係好鬼好笑

人地老闆娘唔據理力爭
幫你比埋 之後要你比返
正 充大頭鬼get

好似女黎
佢post左we7對話無遮樣

有呀 人地老母隻眼就係證據

因為事主真係鬼到

邪骨打手好撚惡

能你老母咩你上緊2000fun驚犯版規呀?

人食煙你個臭閪Friend老母食到火燭
先唔講咁柒，要賠錢都抵死
人地當街強姦代表你又可以做同樣嘅事
大學生，未來社會棟樑 連自己思考對錯都做唔到，讀屎片

咩撚野logic黎
一個area 10個人食煙
咁點解一定係呀a枝煙燒着唔可能係呀b呀c呀d呀e呀f
呀老闆娘係咩高手 吸洗搵消防又分到 燒完既環境圖 起火位 煙頭圖都無張
你估對眼就係證據呀?

致家鄉雞
事發地點喺邊區？咩大廈？咩管理公司？
想知係邊間管理公司

乜撚野logic黎
你咪搵埋嗰十個出黎一齊賠
搵唔到點解唔可以叫你賠哂？

想賴管理公司？ 消防花頭指引係要消防黎熄消防掣
你唔燒著人地撚會壞lift
咪撚聽樓主個傻鳩spin

唔係應該佢搵人判定返邊個先係真兇咩
人地要證明自己清白?
衰d講句而家連證明係煙頭引致起火既證據都無呀
老闆一朝早返去已經燒完 個業主清晒場再話係就係咋

post1已經好多人講話管理處有責啦

淨係睇咗一半#1
屌你啦
系你老母呀
唔撚識字打咁撚大篇嘢
睇撚死人呀
個女嘅朋友
朋乜嘢友
收皮啦
要講就叫條女自己開post講

事主完全唔做任何野去還件事一個公道
eg報警 入稟 可以點?

死大陸狗忘恩負義食屎啦

借post 想問下咁多位智者，識個朋友係巴士司機，佢喺駕駛期間不小心駕駛引致交通意外令他人受傷及財物受損，佢打工間巴士公司喺未經調查及報警下賠償10萬俾受傷人士及受損財物私了，咁情況下間巴士公司可否向因不小心駕駛嘅巴士司機（我朋友）追討全部已賠償金額。

因為佢老細間巴士公司本身為營辦村巴生意的細公司，之前又因巴士司機（我朋友）財困曾經借糧俾佢（但已還清），現在間巴士公司賠了10萬俾他人可否要（我朋友）司機賠錢？

一路係度拋開乜唔講又拋開一切唔講
最撚憎呢啲論調，淨係講對自己有利嘅範圍係咪弱智

網絡暴力係好勁架，但都有分抵唔抵死
呢鑊野抵撚死

多謝各位巴打幫我推到而家同埋幫我諗解決方法
同埋我想再次澄清 唔係邪骨 唔係色情場所。

樓主你肯post錄音未？

證據有未？

不如你講下係咩大廈，邊間管理公司，邊間升降機保養等我地一人一信去問下賠償清單，維修項目細節，點解要你老母賠十萬就十萬咁大權威力

渣車整親人好似要報警wo不過私了左應該無手尾跟啦

咁係乜生意先?幾日都唔敢講.係正行洗乜咁閃閃縮縮.

你真係諗住搵律師既話,你就唔好post段錄音上黎
呢段錄音好可能成為其中一樣既重要證物

你當香港係大陸，咩私了
你唔報警，轉個頭佢死咗，你以為可以一句賠咗錢就得？
我真係唔明點解唔報警，查下點解起火都好，你無查明原因，就話係個伙計食煙導致，其實都幾有問題
即使佢有做過，無證據佢都梗係唔會認;而如果佢根本無做過，你就更加係屈緊佢，無論係乜情況你都係輸
不過睇個case其實樓主唔洗賠錢，因為係管理處疏忽，火警唔係直接造成部lift壞，係個管理處自己無熄水掣

系你老母呀死Mk仔Mk妹
依家認有食煙喇嘛？
認有玩電話喇嘛？
食屎啦咁
仲有咩好講

好似有講過係美容院

完全冇悔意 一定要推死佢!!!!
今次就部 下次就燒撚死人
一定要嚴懲!!!

新聞搜尋:工廈 美容院
就出呢個
探射燈：邪骨入侵染黃屋苑工廈

佢講到依家都冇俾過任何證據
凈係話自己講嘅全部真
又話自己得16歲好攰啊乜乜柒柒
你唔係信啊？

係澄清唔該出大廈管理公司個名
一係就開大廈名

家鄉雞 隔離po就唔敢覆 鬼鬼祟祟咁

事發地點張梳發呢？ 水浸呢？ 受害人俾張圖黎證明發生過嘅事你都俾唔出仲係度9up咁多做乜柒

我比較好奇
家鄉雞老母係做乜嘢

好多連登仔經歷過思古井嘅事都無醒少少
根本乜證據都無
最基本係報消防查明火警原因，你話搵唔到個煙頭嘅，起碼都撤除咗其他可能性先
乜都唔做就叫個果伙計賠十皮就係你自己傻仔啦
分分鐘果個伙計真係無食煙/整熄咗煙頭，變咗係你屈佢，咁佢梗係態度差啦
不過依家要再查就好難啦，你去搵區議員果啲免費法律諮詢問下先
有機會根本唔係你負任，最基本原因就係水掣係應該由管理署熄

根據樓主所言，件事已經一年前
我大膽估下
因為某d原因，根本家鄉雞老母早就賠咗錢
依家突然等錢洗，咪醒起上年拗過呢單數不果（証據不足）
依家想追返，就網路公審用壓力迫對方磅水

咁我可以答你絕對唔係咁 亦都絕對冇可能 錢亦都未賠
我公審係因為佢哩埋 blk唒電話扮冇野 我要逼返佢出黎上水現身 聯絡返我阿媽傾

首先就肯定係佢阿媽搞到咁嘅 因爲係有好多人證 同埋佢一開始都認左
我同阿媽會去搵律師問下
參考返咁多位意見 睇黎法律都仲係可以逼返佢承擔責任嘅

無論你係點，都改變唔到大陸西女人一家賤格既事實

重點唔係家鄉雞份人點，而且大陸西女人一家人渣，而呢個澄清post其實已經反映左家鄉雞起碼所講既內容都係事實

認你老母咩 無証無據老屈話人地認，人地最多咪認有食煙 唔通認放火呀 on99

佢就係認左係佢搞成咁 仲話自己內疚 錄左音 有唒係到 只係佢後尾知道要賠10萬之後反口話自己冇

痴撚線，佢認放火你就報警啦
仲係到放上網
定根本一切都係你自己作出黎

真係唔明點解而家都仲未有錄音聽

屌連登係咪咁多閱讀障礙On9仔
你見到樓主係呢個post認咗放火咩？家鄉雞講嘅係事實嘅幾多啊？
人地開多個post黎撚你都仲得啊
家鄉雞大佬1日1夜都冇料到之後話自己遁法律途徑解決唔撚放任何證據上黎啊

認同樓上 連登真係有好多閱讀障礙On9仔
你又知呢個post ge樓主真係事主個朋友？
唔俾係家鄉雞自己開分身作估仔 ？
睇黎班on9仔仲未吸收思古井教訓
思古井條友果陣時又係開分身扮兩邊人馬
到而家一日冇證據一日都要抱懷疑態度
尤其單野咁撚鬼

提提家鄉雞巴打，知你緊張件事
但如果你有心想將見事進入司法程序嘅，就唔好玩網絡公審啦
人地上到法庭可以大條道理話受網絡壓力先亂講，話受咗你威迫，或者搏到個官同情分
不過個duty of care應該係個管理處到，因為部lift唔係由個火直接整爛嘅，而且都預期唔到個火會引起咁嘅後果
即使你唔妥人地都好，都應該諗辦法澄清個責任令自己唔洗賠

問親條友幾時Upload 錄音
一係就扮睇唔到 一時就話唔想搞大件事 (你貼人個人資料上黎又冇諗過會搞大件事)

已經n 條友講過個責任係管理處到，但家鄉雞完全冇理會
仲不斷話個支那女人要負責，諗唔到除左想屈錢之外仲有咩原因要咁做

正常人都會推個責任比管理處
樓主老母直接幫個員工承認責任
證據就得人證
唔講仲以為個人證見到佢放火

佢可能覺得個管理處同業主好心地所以先由賠足24萬變成賠10萬就得
根本個管理處同業主就係驚你唔肯賠將件事送上法庭，到時發現原來係個水掣有問題就無錢收
如果管理處同業主唔係身有屎，點會肯每邊出七萬

喂家鄉雞 唔係同個支那女出左黎會談喇咩
咁家陣傾成點呀
上繳最新進展 or po證據
定係當我地on9

連登=condom

睇頭幾句就知可以負皮，上一頁